歐洲太空總署：2030開始殖民月球

歐洲太空總署（ESA）周日（17日）起在拉脫維亞首都里加召開歐洲行星科學大會，預測到2030年會由少數科學家等技術人員初步殖民月球，更指幾十年後「可能會有小孩在月球出生」。

負責策劃「月球村」計劃的大使富萬（Bernard Foing）於會上透露，初步計劃派6至10名科學家和工程師等人到月球。富萬形容，情況就如發展鐵路一樣，有了車站就會有村莊圍着它發展，商業活動亦應運而生。他相信直到2040年，殖民月球的人數能增至100人，到2050年規模更可能擴張過至千人。

由於國際太空站將於2024年退役，ESA認為建立月球村可作為延續太空站的下一個項目。雖然科學家和商業探礦者都對計劃表示有興趣，但此概念尚未證明有其市場需求，以吸引政治領袖支持。

唔知咁多位連登炒家有冇興趣到時炒上月球既位

宇宙世紀

馮·布朗

星球大戰

球蝗？

NT

SEIG ZEON！

好快會有新人類

準備集資開設A.E.社 有冇人想投資

下一代終於唔使捱貴租喇

人類既靈魂.........

假天花

窮撚點會有錢住殖民衛星

要發明頂SIDE分類帽

蝗蟲！

UC 0001年

：歐洲佬好野，長和系已準備買地

萬一出左事望住地球但又番唔到去都幾絕望

月面地主係邊個

邊個插左旗咪邊個

中環>天水圍>>>月球
do you understand?

有生之年可唔可以見到Gundam

長和會唔會做第一間地產

到時留啲窮撚係地球做野 有錢人去月球慢慢玩

直接成立月球共和國

月獨

年年都有呢啲新聞
講到3046都未成真

被重力束縛嘅靈魂啊

未到姐

蚛蟈:自古以來都係我国領土 有文件記載我国使者嫦娥早已成為登月第一人

月之眼計劃

月球人咪又係要返工

隔左咁多年都唔再派人登陸月球

踢波踢爛天花點算

高達入面既U.C.0001年=公元2045年...

俾我地啲高達撚ff下啦

應該調返轉

新重工業上哂去做 地球環境好左 留哂比有錢人住
我地呢啲低賤勞動力就飛哂上去 到時又搞月獨

放心，上面一定會高壓統治

點獨立？月球都冇資源，咪又係要向地球攞。

好野呀下林友德

順豐送唔送貨上去架

大陸佔領左就應該送

請參考自護

除左科學家應該冇人想上去

凍過冰河時期